不言敗 不放負 不放棄

對抗極權
係一場持久戰

如果放棄左點對得住
比人捉左既手足

願榮光歸香港